各位獌狗 我地認同你了 支持取消英超 令我哋全力備戰歐聯

冠已袋
為球員健康，取消餘下賽事

好殘忍

大家小心 樓主痢狗

取消英超把啦
而家武漢肺炎都未搞掂
就用而家頭4 定下年歐聯資格啦

歐聯剩底賽事咪留番比鏝城 繼續歐聯夢

武肺第2波嚟緊
取消保平安

衣家英超仲有幾輪
其實取消的話 冠軍唔一定頒俾利

有機會利罷賽， 進行不公平轉會被扣分
所以唔好笑住